半夜醒左訓唔翻

好多嘢諗個腦

比蚊咬醒

Same

好撚討厭

我都係 第二晚喇

巴打有咩心事

頭先熱醒左係咪我唔正常定個天真係濕熱？

好撚熱

有咩心事

呢排習慣左同一時間好準時醒左，之後又驚驚地，個腦乜都有靈異又有心事又有，點解咁大壓力做人⋯⋯

工作壓力 連續一個星期每晚訓得唔夠
你？

我學業呀同埋最近失業 搵左成個月pt都搵唔啱真係想象唔到fg出來時點算⋯⋯

屌
比蚊咬到瞓唔撚到

個個都比蚊咬醒

讀邊科
就業壓力 經濟壓力
我讀u嗰陣好大朋輩壓力

仲未訓

我本身成績好差英文底好爛 嚟緊升hd好驚自己跟唔上又驚人緣差揀左復康

我都想

加埋啲垃圾蚊 仲更焦慮

明知英文唔好 可唔可以自己學好英文

飲左綠茶，全晚勁醒訓
依加肚餓到訓唔到